1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?


1. Функция setTimeout позволяет вызвать функцию один раз через определённый интервал времени.
   Функция setInterval позволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый 
   интервал времени.
   
   2.delay
     Задержка перед запуском в миллисекундах (1000 мс = 1 с). Значение по умолчанию – 0.
     Это планирует вызов func настолько быстро, насколько это возможно. 
     Но планировщик будет вызывать функцию только после завершения выполнения 
     текущего кода.
     Так вызов функции будет запланирован сразу после выполнения текущего кода.
     
3.  ClearInterval используется для отмены заданной функции.                                                                               
                                                                                       